(北条司認證) 法國真人版 「城市獵人」孟波

電影改編自 北条司所著經典漫畫《城市獵人》，冴羽獠（菲力普拉紹 飾）是人稱「城市獵人」的私家偵探，他集幽默、正義、好色於一身，擅長處理五花八門的棘手任務，深受委託人信賴。某天一名神祕委託人交付一項危險任務，要他保護神奇的愛情靈藥「邱比特香水」，此款香水會讓人性慾大開、如狼似虎，本身就「色膽鮑天」的冴羽獠天不怕地不怕，決定接受委託，誰知香水卻被有心人士偷走，冴羽獠必須在時限之內找回香水，否則天下將會「性事」大亂……

其實天使心完咗未

17年完咗
不過作家都話當平行時空睇
我都係飛住睇

周文健

香港會唔會上？

呢套無拎版權拍
原以入面完全唔「城市獵人」
喺得造型似

入面海怪好撚似
廿幾年冇睇過，但好深刻最尾海怪同周文健人肉槍座

似有啲睇頭咁

好撚似

😱😱😱😱

外國睇左,千萬唔好睇,垃圾來

唔會垃圾得過成龍嗰套呱

王祖賢丘淑貞
其實好睇但同漫畫冇咩關係

張海報得一條女

嗰套唔差嫁
超大堆頭仲要多囡囡睇

啱啱睇完
唔垃圾吖
非常忠於原著
笑料好密集之餘
搞笑形式亦相當接近漫畫
故事雖然好普通
但節奏好緊湊
對於法國電影黎講
可以擺脫一貫法式電影模式同節奏
唔止係突破
更加係對原作既專重同睇得出製作人既誠意
最欣賞係描寫遼同香之間既微妙關係
由開始到結尾都有點到即止既描述
有搞笑、有浪漫、有感人
冇期望咁睇會好有驚喜
另外要留意電影入面有一個經典偵探動畫角色客串
唯一不滿係露奶露得最多既竟然係...